歐美主流樂壇集中討論區52

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————

——————————————————

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100:

Billboard 200:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

鎮post男神

呢張相我每次都不行

Taylor swift 《ME!》+《Lover》+《You Need To Calm Down》[Tmall 11/11 Shopping Festival]

I want LG6 lead single

Taylor Swift - Lover (Remix) [feat. Shawn Mendes]

I feel like this is a terrible remix

好難聽
原本咪幾好

Taylor sweetie what's happening...
可以同bad guy remix一齊榮登本年度最差歌曲

swiftie表示脫fan
個bridge到final chorus都聽到個boring叫春
bye tay~

你脫咗第幾次

Harry Styles - Love On Tour 2020
American Express and UK/Ireland Store Presales begin Monday, November 18.

Public onsales begin Friday, November 22.

UK

Promo Pic

2:58 嚇親我

真係咁難聽？我好想見識下難聽到咩地步

TaylorSwift extends her all-time record as the artist with the most iTunes US #1s in HISTORY (36)!

“Lover” remix just reached #1 on iTunes US!

undeserves with this song

Only albums to debut with over 1 million sold in the past 15 years (US):

The Massacre
Tha Carter III
Speak Now
Born This Way
Red
1989
25
reputation

Billie Eilish has now surpassed 8 billion streams on Spotify (all credits).

She's the youngest female artist to reach this milestone.

Justin Bieber's 'Purpose' has now surpassed 6.5 billion streams on Spotify.

Katy Perry's "Harleys in Hawaii" has now sold over 100,000 units in the US.

其實依家登頂iTunes實時榜係真係冇咩意思，齋靠fans first day狗沖買完，第三四日銷量通常就急瀉，導致最後weekly sales都一般般。

例子有：Selena Gomez 隻新歌，做完billboard no.1一週，打完飛機拎人生第一個no.1後，就急瀉左5位

所以話睇一隻歌做唔做到hit，係要睇chart performance嘅後勁足唔足，要睇時間考驗。

第一週高位上billboard榜，但係10週內就飛榜，會笑死人 (no shade

LSD's "Thunderclouds" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Most viewed music videos by female artists on YouTube released in:

2009: Bad Romance
2010: Waka Waka
2011: On the Floor
2012: Diamonds
2013: Roar
2014: Shake It Off
2015: Hello
2016: Chantaje
2017: New Rules
2018: Sin Pijama
2019: Con Altura

Shawn Mendes & Camila Cabello's "Señorita" is now eligible for 4× Platinum in US.

Camila Cabello's "Romance" will be eligible for Gold in US upon it's release.

Rihanna says she doesn’t need this negativity in her life when she was asked about the album.

“I don’t need this kinda negativity in my life! BLOCKT.”

imagine how tired we are. almost 4 years

15-time GRAMMY winner Alicia Keys will return as the host of the 2020 GRAMMY Awards, set on Sunday, January 26. #GRAMMYs

“The impact of her songs — from ‘Havana’ & ‘Señorita’ has opened the door so that the world can see and hear the massive potential of the Latin music community”

15 already?

Mariah Carey's "All I Want For Christmas Is You" has entered the Global Top 200 Spotify Chart with 982K streams (Nov 12).

Can anyone tell should I even listen once

At least hear how bad it is
IMO still better than bad guy remix

瞓左無睇Taylor & Shit Mendes 舌戰相流出未？

有咩

For the #1!

I rather stream Like It’s Christmas

Mariah Carey - Silent Night (Live at St. John The Divine)

依張得唔得

Ariana Grande's “thank u, next” is now eligible for 3x Platinum in the US (Album).

Katy Perry's "Last Friday Night (T.G.I.F.)" is now eligible for 8× Platinum in US.

Taylor Swift's "Lover" is now eligible for 2× Platinum in US (Album).

Billie Eilish's "WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?" is now eligible for 3× Platinum in US.

Post Malone's "Hollywood's Bleeding" (Album) is now eligible for 3× Platinum in US.

Khalid will release a new song titled “Up All Night” on Thursday, November 14 at 8AM ET / 5AM PT.

Taylor Swift is rumored to release a new album “before the end of the year,” according to a new report from HITSDD. The report specifies that this record is not the ‘CATS’ Movie Soundtrack. [source:

點都好過bubbling under #100

Shape of You — WW Sales per year:

2017 — 26,6m (official)
2018 — 14,9m (official)
2019 — 7,3m (estimated, so far)

TOTAL — 48,8m units sold

• Best-selling song since 1991 (Nielsen’s Era)

"25" & "21" by Adele re-enter the Top 5 of iTunes Worldwide at #3 & #4, respectively.

呃鬼咩邊可能咁多產 作得出就作

NASTY

True! You got taste

Everyone stream Like It's Christmas now

Camila Cabello & Shawn Mendes kiss at the Raptors vs Clippers game last night.
Please don't spread the photos here.

有幅圖係Shawn老母好驚嚇咁望住佢哋打車輪

This generation don’t have good taste in music

其實個verse ok
但係一去到個bridge打後

要聽返至少10次原版先洗到耳

等咁耐以為終於出cruel summer做single

Billie Eilish - everything i wanted

Katy Perry will have “new music coming soon”, according to Premier Studios.

The studio has worked with Rihanna, Beyonce and Justin Bieber in the past.

Katy喺邊間studio錄都已經冇所謂
佢要紅就紅 flop就會flop 佢當年都係A級星嚟

kkbox有活動送飛去洛杉磯睇harry styles

Billie仲唔紅咩真係超生代名氣已經排好前 youtube
22m subscribes Instagram 40m

In “everything i wanted” Billie recalls a nightmare she experienced where she committed suicide and saw all her friends and fans turn their backs on her. The song also showcases Billie’s strong relationship with her brother FINNEAS as he’s the one she usually goes to for support when she has these types of problems.

(From genius)

KatyPerry reveals that she doesn't need to prove herself anymore by topping charts.

“My secret to happiness is that it is a constant journey & not a destination. It's a balance. It’s not just living to prove in the music. It’s having your family, your loved ones & my fiancé.”

Period

Good to know but we want KP5

The Kacey Musgraves Christmas Show - Official Trailer

Taylor is not allowed to perform her old songs because it will be counted as “re-recording”

點解可以咁撚賤

Twitter Trending now：
#FreeTaylor

Billboard出個個decade chart完全睇唔明
點解有啲歌可以rank到咁高

佢講緊Scotter旗下嘅幾個Artist可能會幫手 會係邊幾個呢

Ari?

我都淨係諗到佢

依家睇返真係有可能佢以前都儲咗唔少歌冇出㗎 依家以前啲歌都唔畀唱 出多張album都有機

旗下Artist Demi and Justin

咁唔怪得之雙十一嗰日淨係可以唱新歌

Artist of the decade 冇得唱返依個decade嘅hits 都幾諷刺

Taylor Swift - Beautiful Ghosts

the vocal

Taylor Swift - Beautiful Ghosts (from Original Motion Picture CATS) Lyric Video

未聽都知已經好聽過Lover Remix十倍

話晒都同Oscars大師合作
仲要TS本身都係一個好出色嘅songwriter

BOP

Nicki Minaj is Billboard's #1 female rapper of the decade.

Oscars is waiting！

Top 10 biggest first week digital song sales debuts (US)
#1 Hello 1.11M
#2 Right Round 636K
#3 We Are Never Ever Getting Back Together 623K
#4 Roar 557K
#5 Shake It Off 544K
#6 Boyfriend 521K
#7 Payphone 493K
#8 Boom Boom Pow 465K
#9 Born This Way 448K
#10 Problem 438K

Taylor Swift and Shawn Mendes' "Lover (Remix)" earns the top debut on the global Spotify chart with 1.6 million (November 13).

sleeper hit

Mariah Carey is crowned the #1 female artist in the history of the Billboard charts

Billboard's Top Female Soloists of All-Time
#1 Mariah Carey
#2 Madonna
#3 Barbra Streisand
#4 Taylor Swift
#5 Whitney Houston
#6 Janet Jackson
#7 Rihanna
#8 Celine Dion
#9 Aretha Franklin
#10 Adele
#11 Beyoncé
#12 Olivia Newton-John
#13 Diana Ross
#14 Donna Summer
#15 Lady Gaga

Rihanna and Calvin Harris' "We Found Love" is ranked the #1 song by a female artist on Billboard's decade end Hot 100 chart.

Make Up Queen

Entrepreneur
Ex-Singer

Billboard Hot 100 Decade End -- A Thread:
#1 Mark Ronson ft. Bruno Mars - Uptown Funk!
#2 LMFAO ft. Lauren Bennett & GoonRock - Party Rock Anthem
#3 Ed Sheeran - Shape Of You
#4 The Chainsmokers ft. Halsey - Closer
#5 Maroon 5 ft. Cardi B - Girls Like You (Remix)
#6 Rihanna ft. Calvin Harris - We Found Love
#7 Lil Nas X ft. Billy Ray Cyrus - Old Town Road (Remix)
#8 Gotye ft. Kimbra - Somebody That I Used To Know
#9 Luis Fonsi ft. Daddy Yankee & Justin Bieber - Despacito (Remix)
#10 Adele - Rolling In The Deep

#11 Post Malone & Swae Lee - Sunflower
#12 Halsey - Without Me
#13 Carly Rae Jepsen - Call Me Maybe
#14 Robin Thicke ft. T.I. & Pharrell
#15 Ed Sheeran - Perfect
#16 Travis Scott - SICKO MODE
#17 Meghan Trainor - All About That Bass
#18 Lorde - Royals
#19 Drake - God's Plan
#20 Maroon 5 ft. Christina Aguilera - Moves Like Jagger

#21 Pharrell - Happy
#22 Bruno Mars - Just The Way You Are
#23 Post Malone ft. 21 Savage - rockstar
#24 Kesha - Tik Tok
#25 Wiz Khalifa ft. Charlie Puth - See You Again
#26 Katy Perry ft. Juicy J - Dark Horse
#27 Macklemore & Ryan Lewis ft. Teewanz - Thrift Shop
#28 Maroon 5 - One More Night
#29 FUN. ft. Janelle Monáe - We Are Young
#30 Bruno Mars - That's What I Like

#31 The Weeknd - The Hills
#32 John Legend - All Of Me
#33 Marshmello ft. Bastille - Happier
#34 Taylor Swift - Shake It Off
#35 Drake ft. Wizkid & Kyla
#36 Imagine Dragons - Radioactive
#37 LMFAO - Sexy And I Know It
#38 Adele - Someone Like You
#39 One Republic - Counting Stars
#40 Katy Perry ft. Kanye West - E.T.

#41 Fetty Wap - Trap Queen
#42 Justin Bieber - Love Yourself
#43 Katy Perry - Firework
#44 Pitbull ft. Ne-Yo, Afrojack & Nayer - Give Me Everything
#45 Bruno Mars - Locked Out Of Heaven
#46 Eminem ft. Rihanna - Love The Way You Lie
#47 Ed Sheeran - Thinking Out Loud
#48 Justin Bieber - Sorry
#49 Katy Perry ft. Snoop Dogg - California Gurls
#50 Taio Cruz - Dynamite

#51 Juice WRLD - Lucid Dreams
#52 Adele - Hello
#53 Rihanna ft. Drake - Work
#54 Bruno Mars - Grenade
#55 Train - Hey, Soul Sister
#56 Cardi B, J Balvin & Bad Bunny - I Like It
#57 Avicii ft. Aloe Blacc - Wake Me Up!
#58 The Chainsmokers ft. Daya - Don't Let Me Down
#59 Camila Cabello ft. Young Thug - Havana
#60 Usher ft. will.i.am - OMG

#61 Billie Eilish - bad guy
#62 Iggy Azalea ft. Chali XCX - Fancy
#63 The Weeknd - Can't Feel My Face
#64 Post Malone - Wow.
#65 Taylor Swift - Blank Space
#66 Sia ft. Sean Paul - Cheap Thrills
#67 FUN. - Some Nights
#68 Lady - Antebellum - Need You Now
#69 Ariana Grande - 7 rings
#70 Sam Smith - Stay With Me

shit of you and girls like you????Are you fucking kidding me billboard????

#71 Macklemore ft. Ryan Lewis & Ray Dalton - Can't Hold Us
#72 Post Malone - Better Now
#73 Katy Perry - Roar
#74 MAGIC! - Rude
#75 Ariana Grande - thank u, next
#76 Maroon 5 - Sugar
#77 Maroon 5 ft. Wiz Khalifa - Payphone
#78 B.o.B ft. Hayley Williams - Airplanes
#79 Post Malone ft. Ty Dolla $ign - Psycho
#80 Cardi B - Bodak Yellow

#81 Silentó - Watch Me
#82 Justin Timberlake - Can't Stop The Feeling!
#83 OMI - Cheerleader
#84 Lady Gaga - Bad Romance
#85 Kelly Clarkson - Stronger (What Doesn't Kill You)
#86 Justin Bieber - What Do You Mean?
#87 Drake - Nice For What
#88 Jonas Brothers - Sucker
#89 Bebe Rexha ft. Florida Georgia Line - Meant To Be
#90 Pitbull ft. Kesha - Timber

幫手fol Twitter acc
好想幫手share文宣 但係follower唔夠
夠300個就得架啦
Ac: anna77829456

#91 Hozier - Take Me To Church
#92 Drake - Hotline Bling
#93 Twenty One Pilots - Heathens
#94 Nicki Minaj - Super Bass
#95 CeeLo Green - F**k You!
#96 Desiigner - Panda
#97 Taio Cruz ft. Ludacris - Break Your Heart
#98 Drake - In My Feelings
#99 Miley Cyrus - Wrecking Ball
#100 The Lumineers - Ho Hey

streaming ruined the list

Harry Styles' "Sweet Creature" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Halsey's "Graveyard" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Billboard's Artists of the Decade chart:
#1 Drake
#2 Taylor Swift
#3 Bruno Mars
#4 Rihanna
#5 Adele
#6 Ed Sheeran
#7 Justin Bieber
#8 Katy Perry
#9 Maroon 5
#10 Post Malone
#11 Lady Gaga
#12 Lady Gaga
#13 Imagine Dragons
#14 The Weeknd
#15 Nicki Minaj
#16 Eminem
#17 Luke Bryan
#18 P!nk
#19 One Direction
#20 Justin Timberlake
#21 Kendrick Lamar
#22 Lady Antebellum
#23 Beyoncé
#24 Jason Aldean
#25 Sam Smith
#26 Kesha
#27 Florida Georgia Line
#28 Twenty One Pilots
#29 Lil Wayne
#30 Chris Brown
#31 Blake Shelton
#32 Travis Scott
#33 Khalid
#34 Shawn Mendes
#35 Cardi B
#36 Future
#37 Mumford & Sons
#38 Selena Gomez
#39 JAY-Z
#40 Meghan Trainor
#41 J. Cole
#42 Usher
#43 Coldplay
#44 The Black Eyed Peas
#45 Pitbull
#46 Flo Rida
#47 Michael Buble
#48 Zac Brown Band
#49 Jason Derulo
#50 The Chainsmokers

why there is no ari

點解有兩個Gaga？

#12 should be ariana

#51 Halsey
#52 Lorde
#53 Kanye West
#54 Kenny Chesney
#55 Miley Cyrus
#56 Carrie Underwood
#57 Wiz Khalifa
#58 Migos
#59 Kelly Clarkson
#60 OneRepublic
#61 Macklemore & Ryan Lewis
#62 XXXTENTACION
#63 Eric Church
#64 Juice WRLD
#65 fun.
#66 Billie Eilish
#67 LMFAO
#68 DJ Khaled
#69 Chris Stapleton
#70 Calvin Harris
#71 Britney Spears
#72 Fetty Wap
#73 Sia
#74 Pentatonix
#75 Kidz Bop Kids
#76 David Guetta
#77 U2
#78 Ellie Goulding
#79 The Lumineers
#80 Pharrell Williams
#81 The Rolling Stones
#82 Train
#83 Trey Songz
#84 Demi Lovato
#85 Sam Hunt
#86 Big Sean
#87 Camila Cabello
#88 Lil Uzi Vert
#89 Panic! At The Disco
#90 Miranda Lambert
#91 Bruce Springsteen
#92 John Legend
#93 B.o.B
#94 21 Savage
#95 Thomas Rhett
#96 Meek Mill
#97 Keith Urban
#98 Bon Jovi
#99 5 Seconds Of Summer
#100 Paul McCarney

#12係Ari!!! 我將Gaga打多咗一次

Billboard 200 Decade-End -- A Thread:
1. Adele - 25
2. Taylor Swift - 1989
3. Ed Sheeran - ÷
4. Frozen - OST
5. Post Malone - beerbongs & bentleys
6. Post Malone - Stoney
7. Imagine Dragons - Night Visions
8. Ed Sheeran - X
9. Drake - Views
10. Kendrick Lamar - DAMN.
11. Broadway - Hamilton: An American Musical
12. Twenty One Pilots - Blurryface
13. The Greatest Showman - OST
14. Sam Smith - In The Lonely Hour
15. Bruno Mars - Unorthodox Jukebox
16. Bruno Mars - 24K Magic
17. Chris Stapleton - Traveller
18. Lady Antebellum - Need You Now
19. Adele - 25
20. Drake - Scorpion
21. Florida Georgia Line - Here's To The Good Times
22. Justin Bieber - My World 2.0
23. Eminem - Recovery
24. Michael Buble - Christmas
25. Luke Bryan - Crash My Party

26. Mumford & Sons - Sigh No More
27. Mumford & Sons - Babel
28. Travis Scott - ASTROWORLD
29. Rihanna - ANTI
30. Jason Aldean - My Kinda Party
31. Lady Gaga - The Fame
32. Taylor Swift - Red
33. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born OST
34. Imagine Dragons - Evolve
35. Khalid - American Teen
36. The Weeknd - Beauty Behind The Madness
37. One Direction - Up All Night
38. Cardi B - Invasion Of Privacy
39. The Weeknd - Starboy
40. Lorde - Pure Heroine
41. Justin Timberlake - The 20/20 Experience
42. Moana - OST
43. P!nk - The Truth About Love
44. Katy Perry - Teenage Dream
45. Drake - Take Care
46. XXXTENTACION - ?
47. Sam Hunt - Montevallo
48. Drake - More Life
49. Luke Bryan -Tailgates & Tanlines

50. Taylor Swift - Speak Now
51. Blake Shelton - Based On A True Story...
52. Justin Bieber - Purpose
53. Billie Eilish - When We All Fall Asleep, Where Do We Go?
54. Bruno Mars - Doo-Wops & Hooligans
55. The Lumineers - The Lumineers
56. Katy Perry - Prism
57. Juice WRLD - Goodbye & Good Riddance
58. Maroon 5 - V
59. Macklemore & Ryan Lewis - The Heist
60. Luke Combs - This One's For You
61. Lil Uzi Vert - Luv Is Rage 2
62. Taylor Swift - reputation
63. fun. - Some Nights
64. Maroon 5 - Overexposed
65. Beyoncé - Beyoncé
66. Eminem - The Marshall Mathers LP 2
67. Meghan Trainor - Title
68. Ariana Grande - thank u, next
69. A Boogie Wit Da Hoodie - Hoodie SZN
70. Drake - If You're Reading This It's Too Late
71. Migos - Culture II
72. Drake - Nothing Was The Same
73. Carrie Underwood - Blown Away
74. Eric Church - Chief
75. Pentatonix - That's Christmas To Me

Camila Cabello - Living Proof (Audio)

#1 is Adele - 21

Khalid - Up All Night

76. Beyoncé - Lemonade
77. The Black Eyed Peas - The E.N.D.
78. Guardians of the Galaxy: Awesome Mix Vol 1 Soundtrack
79. Kendrick Lamar - good kid, m.A.A.d city
80. J. Cole - 2014 Forest Hills Drive
81. Adele - 19
82. Khalid - Free Spirit
83. Migos - Culture
84. Lady Antebellum - Own The Night
85. Susan Boyle - I Dreamed A Dream
86. Nicki Minaj - Pink Friday
87. Pentatonix - A Pentatonix Christmas
88. Pitch Perfect - Soundtrack
89. Justin Bieber - Believe
90. Queen - Bohemian Rhapsody
91. Justin Bieber - My World EP
92. XXXTENTACION - 17
93. BlackPanther - Soundtrack
94. One Direction - Take Me Home
95. Meek Mill - Championships
96. Suicide Squad - Soundtrack
97. Trolls - Soundtrack
98. Taylor Swift - Fearless
99. Daft Punk - Random Access Memories
100. Bryson Tiller - T R A P S O U L

Lady Gaga's 'The Fame' (2008) is ranked as Billboard's #1 Top Dance/Electronic Album of the 2010s decade.

Alexa, play I Forgot That You Existed by Taylor Swift.

25始終都係同21差唔多風格

反咗面咩？？？？

Halsey shades Scooter Braun and Scott Borchetta by jamming out to Taylor Swift’s classic country song, “Mean.”

bitch!依家直頭扮都唔扮

佢manager 係scooter
taylor 同scooter 單野發生嗰陣佢冇表過態
江湖傳聞佢背叛咗taylor

Ariana Grande has surpassed 38 million followers on Spotify. She is the first female artist in history to achieve this.

啲人話佢將taylor啲秘密講曬比scrotum聽

I don’t know who he is but he just makes me sick

omg why

Kesha & Big Freedia to perform "Raising Hell" at the AMAs.

Lady Gaga is now following Ariana Grande on Instagram.

MAMA!!!! Italian goal

第3係咩一回事

相反
Gigi Hadid:
Scott and Scooter, you know what the right thing to do is 🙏🙏
Taylor and her fans deserve to celebrate the music!!

Clockenflap 2019 will be cancelled

一早就知佢一定會取消

Billboard confirms Selena Gomez will perform “Lose You To Love Me” as well as “Look At Her Now” at the AMAs.

real friend

Taylena forever

Celine Dion - Courage (Deluxe Edition)

Selena : I don’t mind if there may be retaliation.

Included her first ever explicit track in 38 years of her career.

R3HAB, ZAYN & Jungleboi - Flames

How about Halsey?

最尾嗰句
It is her grace and patience in these moments that make her Artist of the Decade.

Ellie Goulding - River (cover) [Amazon Premium]

iHeartRadio names Lady Gaga as the 'Icon of the Decade' for "influencing the world of music like few others have".

Ciara has been announced as the host of this year’s American Music Awards

Tinashe has unleashed the official album artwork and tracklist for her upcoming project “Songs For You”, set for release Thursday, November 21.

J Bavin - Blanco

Marshmello, YUNGBLUD & blackbear - Tongue Tied

打死都唔信without me紅過call me maybe

Hayley Kiyoko - L.O.V.E. Me

Lauv & LANY - Mean It

完全唔明個ranking點嚟Happy排勁後
有好多都不明來歷地排到好前 點解Without Me前過7 rings 仲有好多好多

其實可以做下research 先嘅
without me 個走勢係好過7 rings
without me 在榜52週
反而7 rings 好早就出咗榜

Grimes - So Heavy I Fell Through The Earth

唔係針對Without Me 而係好唔明system點計

其實每星期每首歌都唔同分 呢個排名應該係計總分
有個page係有estimate過呢啲 見過類似嘅排名

Artists who support Taylor Swift on social media.
• Halsey
• GiGi Hadid
• Tinashe
• Sara Bareilles
• Lily Allen
• Tessa Violet
• Sarah Urie
• Conon Gray
• Niki Zefanya
• Echosmith
• Azealia Banks
• James McVey
• Bobby Berk
• Blake Shelton
• Rebecca Black
• Joel Little
• Joseph Kahn
• Selena Gomez
• Camila Cabello

Even though she supports Taylor I still don’t like her, sorry Camila not sorry

omg fan made
The Man feat.Ariana Grande and Nicki Minaj

佢成功超越左never be the same
成為我聽過最難聽嘅歌

屌我點咗入去聽chorus係咩料...死唔斷氣？

我真係未試過聽一首歌會覺得頂唔順好想熄咗佢
有啲歌我純粹可能會覺得唔係我嘅口味
但佢中間嗰段假音令我好頭痛 好刺耳直頭係難聽

She will be flopped if she keep dropping this kind of shit

佢呢個 era唔計 Señorita
冇一首singles推得起
更估唔到佢冇回爐重做
應該真係會 flop了

我覺得幾好聽

其實一開頭聽落去好似好過曬其他歌
但係一去到個chorus就聽到反眼
究竟我聽咗啲咩

旋律的話我都ok 但係啲假音
其實Never Be The Same嗰段係唔好聽但係未到入唔到耳
但係哩首推佢刺耳嘅假音推到另一個巔峰 仲要擺chorus想點

做咩要用拍肚腩聲嚟做Beat

Justin Bieber呢今次又死左去邊？快啲話taylor slut啦

Knew Better & Truffle Butter are actually fit this song

咁我唔聽了

仲mon緊po 爭8.2M likes先出到碟呀

HK Twitter Trending:
1. #IStandWithTaylor

Billie Eilish earns the top debut on Global Spotify at #2 with over 4.74M streams (Nov 14).
The song also debuts at #1 with 1.75M streams in US.
In UK, the song debuts at #3 with 324K streams.

with her new single "everything i wanted"

The Jonas Brothers have been announced as performers at the 2019 AMAs.

Doja Cat said that Nicki Minaj is the best rapper in the world, last night on Instagram.

Kacey Musgraves - All Is Found

Soundtrack:

Big Machine又死死氣反口？

“Please notice in Big Machine’s statement, they never actually deny either claim Taylor said last night in her post”

Writers of @Variety, The @nytimes and The @guardian have all confirmed that Taylor’s team has provided them with the full email in which BMLG specifically withholds Taylor performing/using her old music for the Netflix documentary, AMAs and Double 11 Gala performances

之前個ac比連登logout左唔記得password
換左個新p牌 好耐冇係度post過野
Share番早幾日睇xtina既相 真係好滾動
呢世人竟然聽到your body 同bionic既現場

羨慕

Lizzo Sued by Postmates Delivery Person She Accused of Stealing Her Food

Back on September 16, Lizzo tweeted, “Hey @Postmates this girl Tiffany W. stole my food she lucky I don’t fight no more,” along with a photo of the alleged delivery person. She then deleted the tweet. The next day, Lizzo apologized, tweeting, “I apologize for putting that girl on blast. I understand I have a large following and that there were so many variables that could’ve put her in danger. Imma really be more responsible with my use of social media and check my petty and my pride at the door.”

Queen of getting sued

he is never absent

Princess only. Queen is Katy

Alexa play Obsessed by Mariah Carey.

BM原本個statement只係話佢哋冇權阻止taylor於AMA/雙11表演，但冇提及究竟tay可唔可以呢啲場合唱舊歌，而根據BMLG之前比taylor嘅電郵，taylor係唔可以唱舊歌 ⬅ 呢點我同意
問題係: BM比TMZ個statement，講到明話"Taylor Swift can 100% perform all of her catalog, past and present, on the AMAs." 按字面解釋，即係taylor可以於AMA唱舊歌，同BM之前比tay嘅電郵講法相反
一係呢個"Big Machine exec"不代表公司立場，或者有意誤導讀者

Selena Gomez and the Scene's "Who Says" has now surpassed 300 million views on YouTube.

Billie Eilish's "everything I wanted" debuts at #1 on the global Apple Music chart.

UK Charts:
1. Dance Monkey (=) *7th week at #1*
2. Don't Start Now (=)
3. Ride It (=)
4. South of the Border (=)
5. Must Be (NEW)
6. Memories (+2)
7. Circles (-2)
8. Lose You To Love Me (-2)
9. Good As Hell (-2)
10. Bruises (-1)

Michael Jackson's "Billie Jean" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Travis Scott's "HIGHEST IN THE ROOM" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Beyoncé's "Listen" is now certified Platinum in the UK.

Ariana Grande's "thank u, next" is now certified 2x Platinum in the UK (Single).

Taylor Swifts "...Ready for It?" is now certified Gold in the UK.

Spice Girls' "Wannabe" is now certified 3x Platinum in the UK.

It's the first track by a girl group to reach this milestone.

The highest certified female artists in the UK (singles) :

1. Rihanna | 30,200,000
2. Beyoncé | 14,200,000
3. Ariana Grande | 13,200,000
4. Katy Perry | 13,000,000
5. Nicki Minaj | 12,400,000

Nicki Minaj will be honored with the ‘Game Changer’ award at the 2019 Billboard ‘Women In Music’ event, as she’s the only woman in history to achieve 100 Hot 100 entries.

Ariana Grande's "thank u, next" has now reached 10 million likes on Youtube.

Top 4 on the US iTunes Songs chart:

1. Love Me Anyway
2. everything i wanted
3. Lover (Remix)
4. Beautiful Ghosts

The ONLY artists to be honoured TWICE at the Billboard Women In Music event:

Taylor Swift
Selena Gomez
Lady Gaga
Janelle Monáe
Ariana Grande
Nicki Minaj

EXPLAINED: "Nice To Meet Ya" with Niall Horan

Billboard predicts “Beautiful Ghosts”, “Don’t Call Me Angel”, “Never Too Late”, “Spirit”, “Into The Unknown” & more to nab a nomination for Best Original Song at the 2020 Oscars.

TIME has nominated Lizzo, Cardi B, & Taylor Swift as the ONLY female artists for their 2019 “Person Of The Year.” They will announce who takes the title on December 11th.

...

Queen Cardi for sure

Tones and I's Dance Monkey is now the longest-running Number 1 single by a female since Leona Lewis’s Bleeding Love.

ride it remix 都好un過dance monkey啦

not even on Mars...

A Boogie Wit Da Hoodie - Reply (ft. Lil Uzi Vert)

Petition: Let Taylor Swift perform/use HER art

Rihanna and Mikky Ekko's "Stay" is now eligible for 9x Platinum in the US.

Madonna - Crave (with Swae Lee) (Remixes Pt. 2)

開始傳tay會出christmas album

可以上TIME個網站投No 不過記得投埋香港人Yes

不是脫粉了嗎

All I want for Christmas 2.0 & 退休？

1 year

Also this 1 year

Harry Styles' "Lights Up" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Tones And I's "Dance Monkey" breaks the record for longest running #1 hit in Australian chart history, passing "Shape of You" (16 weeks).

both are overrated

Liam Payne and Quavo's “Strip That Down” has reached 700 MILLION streams on Spotify.

唔出多啲嘅話明年中lover tour都唔知唱咩

但係都唔會年中唱聖誕歌呱
希望係另一張LP

TIME年度風雲人物俾BTS騎劫晒 我屌
投香港人啊！！！

Top 10 artists debuting in the 21st century on Billboard’s top artists of all-time chart:
#1 taylorswift
#2 Drake
#3 rihanna
#4 Adele
#5 Beyonce
#6 BrunoMars
#7 maroon5
#8 justinbieber
#9 ladygaga
#10 aliciakeys

who is rihanna？？？I forgot that her existed

Billboard's Top Female Artists of the Decade:

#1. Taylor Swift
#2. Rihanna
#3. Adele
#4. Katy Perry
#5. Lady Gaga
#6. Ariana Grande

五大真係實至名歸Ari可以準備接手第二位嘅位置啦

真 的確呢五大！

CardiCardiCardi

as she should

Spotify really knows us

Dua Lipa shows support for Katy Perry at her Mumbai concert:

“I stan Katy Perry.”

Adele & Ellie Goulding are the only British female artists to appear in Billboard's Top Artists of the 2010s list.

Billie Eilish's "everything I wanted" rises to #1 on the global Spotify chart with 6.7 million streams (November 15).

Finally

US: 2.1M ; UK: 525K

Only Girl (In the World) (Rihanna Cover) By Kelly Clarkson | Kellyoke

Ride (Twenty One Pilots Cover) By Kelly Clarkson | Kellyoke

Cake By The Ocean (DNCE Cover) By Kelly Clarkson | Kellyoke

Better Now (Post Malone Cover) By Kelly Clarkson | Kellyoke

queen of comedy

a real queen

Taylor Swift官方發佈申報2020年葛萊美獎項情況：

▪️Lover Album
Album of The Year
Pop Vocal

▪️You Need To Calm Down
Record of The Year
Pop Solo
Best Music Video

▪️Lover
Song of The Year

▪️ME!
Pop Duo/Group

▪️Soon You‘ll Get Better
Country Song
Country Duo/Group

▪️rep Tour
Music Film

Can she be the first woman to win the album of the year third times

album of the yr: NFR>lover
雖然邊個攞都開心

應該唔會咁快俾佢上神枱

Harry Styles - Watermelon Sugar (Official Audio)

KaDua or KaLipa

Grimes - Miss Anthropocene

Westlife - Spectrum (Album)

Julia Michaels - ANXIETY LIVE @ The Fonda with Selena Gomez

I’m ready

Camila攞咗兩個Latin Grammys 仲要大獎
ROTY & Pop Song Winner
SOTY Nominee

Alejandro Sanz, Camila Cabello - Mi Persona Favorita

雖然某程度上係被carry 但都恭喜晒佢

thank u, next says hi

Harry Styles gives shout out to his former One Direction groupmates on SNL:

“I love those guys. They’re my brothers. Niall, Louis, Liam and...mmm oh— Ringo!”

btw Ari 點解好似畀咁多頒獎禮嘅評判杯咁

Loop緊so heavy 冇記錯佢話而家最鍾意嘅歌係my name is dark

結果係shit 6 collaboration贏

好鍾意佢之前出嗰首pretty dark
btw we appreciate power唔入碟

FKA twigs "home with you" Official Lyrics & Meaning | Verified

FKA twigs: Cellophane

FKA Twigs Live at Maida Vale

入Deluxe
成日凝住佢得20頭 好似個𡃁妹

佢睇落仲係好後生
呢幾日狂loop 佢首oblivion
佢mv 個look好靚

同埋佢album cover 隻隻都好有心思
但行過碟舖都唔見佢啲碟

Harry Styles gives shout out to his former One Direction groupmates on #SNL:

“I love those guys. They’re my brothers. Niall, Louis, Liam and...mmm oh— Ringo!”

[Unofficial]

HARRY STYLES PERFORMING WATERMELON SUGAR ON SNL

私心地想ASIB贏AOTY
Always remember us this way應該都係食白果

仲要自己畫 Art angels每首歌都有幅graphic
去啲細碟舖搵/訂

Niall, Louis, Liam and...mmm oh— Ringo!

想依首攞song of the year 唔知有冇報依首我覺得好過shallow

SOTY一定唔會有佢份

LIHKG PREDICTION
SOTY - Pornorita

頭三名都係英國代表

我覺得呢張真係underrated咗

Oh lord the shade Everybody hate Zayn isn't it

本身以為With You係經典牛式R&B歌應該唔會太差
點知聽完成隻碟發覺呢首其實唔放入去仲好

SOTY ROTY都有報
Btw Pornorita

shake it off？？？

No its wrecking ball

Harry Styles: Watermelon Sugar (Live) - SNL

Harry Styles: Lights Up (Live) - SNL

1 year ago today, Ariana Grande's "thank u, next" debuted at #1 on the Hot 100.

With just 5 days of sales, it became Ariana's first ever #1 on the chart.

Katy Perry - Live at OnePlus Music Festival:
Roar

Harleys In Hawaii

I Kissed A Girl

Bon Appetit

Never Really Over

Dark Horse

Chained To The Rhythm

Wide Awake

Billboard’s Top R&B/Hip-Hop Artists of the Decade:
#1 Drake
#2 Rihanna
#3 Chris Brown
#4 Nicki Minaj
#5 Post Malone
#6 The Weeknd
#7 Kendrick Lamar
#8 Lil Wayne
#9 Beyoncé
#10 Trey Songz

“Courage” by Celine Dion is projected to debut at #1 on the Billboard 200 with 122-127K units sold in its first week (120-124K pure sales), becoming her fifth #1 on the chart.

Lights Up live >> Lights Up studio version

Billboard’s Top Female R&B/Hip-Hop Albums of the Decade:
#1 Beyoncé - BEYONCÉ
#2 Rihanna - ANTI
#3 Beyoncé - Lemonade
#4 Nicki Minaj - Pink Friday
#5 Rihanna - Talk That Talk
#6 Rihanna - LOUD
#7 Beyoncé - 4
#8 Rihanna - Unapologetic
#9 Alicia Keys - The Element of Freedom
#10 Nicki Minaj - Pink Friday: Roman Reloaded

Tracks by female artists to debut at #1 on the Hot 100:
- Fantasy
- Exhale
- One Sweet Day
- I'll Be Missing You
- Honey
- My Heart Will Go On
- Doo Wop (That Thing)
- I Believe
- Inside Your Heaven
- 3
- We R Who We R
- Hold It Against Me
- Born This Way
- Part of Me
- Shake It Off
- Hello
- thank u, next
- 7 rings

Post Malone's "Circles" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Lorde's "Glory and Gore" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Top debuts on the YouTube US music video chart:
#1 Tusa, Karol G & Nicki Minaj 4.6M
#2 Follow God, Kanye West 3.9M
#3 Up the Smoke, Stunna 4 Vegas 2.5M
#4 Lola, Iggy Azalea & Ali Chater 2.3M
#5 No Heart, YNW Melly 2.2M

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" earns the top debut on the global YouTube music video chart (#4 with 28.3 million).

點解LWYMMD唔算？

debuted #77 based on 3 days airplay (early-entry)

過分優秀

The Emancipation of KATY

Pure Heroine入面最鍾意Team 第二就呢首

Harley’s in Hawaii 段高音好穩

@7r what's happening

因為Ari身體又出事了把聲好唔掂 佢話佢可以上一場表演嗰陣都仲可以叫做完到show 但其實一直都好難抖到氣 所以暫時要取消一場

God Bless Ari & Hong Kong 🙏🏻

.@MariahCarey's "All I Want For Christmas Is You" re-enters this week's #Hot100 at No. 39.

Debuts on this week's #Hot100
#74, @billieeilish everything i wanted
#78, @KarolGmusic & @NICKIMINAJ Tusa

.@LanaDelRey's 'Born To Die' re-enters this week's #Billboard200 at No. 190.

.@DUALIPA's "Don't Start Now" is No. 46 on this week's #Hot100.

Kodaline - Love Will Set You Free (Soundcheck Sessions)

5SOS' "Teeth" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

My impact

BB200:
1. Luke Combs - What You See Is What You Get
2. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
3. NBA YoungBoy - Al YoungBoy 2
4. Summer Walker - Over It
5. Taylor Swift - Lover
6. Kanye West - Jesus Is King
7. DaBaby - KIRK
8. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
9. Young Thug - So Much Fun
10. Rod Wave - Ghetto Gospel

Taylor Swift's 'Lover' has now spent three months in the Billboard 200's top 10.

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' is the first 2019 album to sell over 2 million units in the US (from album release).

Jonas Brothers' 'Happiness Begins' has now surpassed 1 billion streams on Spotify.

Eminem's "Not Afraid" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Camila Cabello's biggest Hot 100 hits:
#1 Havana
#2 Señorita
#3 Bad Things
#4 Never Be the Same
#5 Beautiful

Britney Spears’ biggest Hot 100 hits this decade:
#1 S&M
#2 Scream & Shout
#3 Till the World Ends
#4 I Wanna Go
#5 Hold It Against Me

XXXTentacion's biggest Hot 100 hits:
#1 SAD!
#2 Roll In Peace
#3 Moonlight
#4 changes
#5 Look At Me!

Khalid’s biggest Hot 100 hits:
#1 Talk
#2 1-800-273-8255
#3 Eastside
#4 Love Lies
#5 Better

Harry Styles' "Watermelon Sugar" has reached #1 on US iTunes.

Miley Cyrus' "Slide Away" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Twenty One Pilots' biggest Hot 100 hits:
#1 Heathens
#2 Stressed Out
#3 Ride
#4 Jumpsuit
#5 Tear In My Heart

Taylor Swift has now spent over 3.5 cumulative years in the Billboard 200's top 10.

Ariana Grande's biggest Hot 100 hits:
#1 7 rings
#2 thank u, next
#3 Problem
#4 Bang Bang
#5 Side to Side

Bops after bops

1B already?

Beyoncé’s "Love on Top" has now surpassed 400 million views on YouTube.

Today in 2000, Destiny's Child's "Independent Women Part I" reached #1 on the Hot 100.

It remains the longest running #1 by a female group in history (11 weeks).

Lana Del Rey's 'Born to Die' re-enters this week's Billboard 200.

Mariah Carey's "All I Want For Christmas Is You" has re-entered the top 50 on global Spotify with 1.2 million streams (November 17).

Harry Styles' "Watermelon Sugar" earns the top debut on the global Spotify chart with over 2.1 million streams (November 17).

Doja Cat's 'Hot Pink' rises to a new peak of #19 on this week's Billboard 200 (+151%; 20K).

Billboard Hot 100: #26(+17) Lover, Taylor Swift [13 weeks]. *peak: #10*

Harry Styles is currently the only artist with two songs in the top 10 on US Spotify (November 17).

Memories

Period!

Billboard Hot 100: #63(+15) Nice to Meet Ya, Niall Horan [5 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #59(-15) Hot Girl Summer, Megan Thee Stallion, Nicki Minaj & Ty Dolla $ign [14 weeks]. *peak: #11*

Nicki Minaj extends her record as the female artist with the most entries in Hot 100 chart history (106).

Billboard Hot 100: #90(new) Show Me Love, Alicia Keys eat. Miguel.

Get them coins dad

Mariah Carey's "All I Want For Christmas Is You" earns its earliest yearly re-entry of all-time on the Hot 100.

US Certifications (RIAA): Ariana Grande, thank u, next 5x Platinum (single).

Eligible for 7x but whatever

US Certifications (RIAA): The Chainsmokers Feat. Halsey, Closer 11x Platinum.

US Certifications (RIAA): A$AP ferg, Plain Jane 4x Platinum.

This week's #1 most streamed song in the US earned 28.5 million streams ("Ransom").

This marks the first time the weekly streaming #1 has earned less than 30 millon streams since January 2017.

Those Divas it’s your time now

Ariana Grande's "Moonlight" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Cardi B shares a freestyle she did on her instagram.

Kesha will release “My Own Dance” as the next promotional single from her upcoming new album, ‘High Road.’

Blue Ivy is officially an award-winning songwriter as “Brown Skin Girl” won the Ashford & Simpson Songwriter’s Award at the 2019 BET Soul Train Awards.

Blue Ivy is credited as a songwriter on the song, along with her mom Beyoncé.

US Certifications (RIAA): Taylor Swift, Shake Ot Off Diamond.

Shake It Off**

The Most Awarded Female Artists Of All Time:

1. Beyoncé - 660
2. Whitney Houston - 657
3. Lady Gaga - 450
4. Taylor Swift - 414
5. Rihanna - 362

仲有成個月先Christmas 就算Thanksgiving都仲有個幾禮拜先到
咁快就#39 再升快啲會唔會一到12月就Top 10

勵志歌work bitch呢

幫手搵呢個背景音樂 thankss

5:33-6:00

Hey, Soul Sister

Thanks Ching
祝你一生平安

#1 this year
btw 呢啲sweet歌會越聽越sad

今年聖誕應該會係街到聽住呢首歌同埋啲嘭嘭聲

而家先知有個咁靚嘅mv

this is stupid

大家留意下5 Second Of Summer啦，啲歌真係好正架

Agger今個era開始追 啲歌好loopable
聽返上隻碟大部分都鍾意

Fans think The Weeknd just teased a new album on social media:

“when is fall actually over? just curious...”

Fifth Harmony and Fetty Wap’s “All In My Head (Flex)” has now surpassed 400 million views on YouTube.

Little Mix // One I’ve Been Missing // November 22

Christmas song

Taylor Swift joins Eminem as the only artist to have at least one diamond single and one diamond album.

Kanye West:

Ye and Dre Jesus is King Part II coming soon.

7 years ago today, Rihanna released her 7th album ‘Unapologetic’.

The Grammy-winning album debuted at #1 in the US & went 3x Platinum in the US. It sold over 8 million copies worldwide & spawned the iconic hits: ‘Stay’ and the #1 hit ‘Diamonds’.

Iconic album who’s doing it like her????

Cats - Movie Trailer #2

Niall Horan - Nice To Meet Ya (Live Performance) | Vevo

Gwen Stefani will perform a medley of songs off of her album, ‘Love. Angel. Music. Baby.’, to celebrate its 15 year anniversary on The Voice.

Iggy Azalea new EP:
1. Lola feat. Ali Chater
2. Not important
3. Personal problem
4. The girls feat. Pabllo Vittar

Lewis Capaldi - Before You Go

Christina Aguilera & A Great Big World will perform the world television premiere of their new collaboration, “Fall On Me,” at the 2019 American Music Awards

Variety has been crowned:

Billie Eilish: Hitmaker Of The Year
Ellie Goulding - Decade Award
Megan Thee Stallion - Breakthrough Artist
BTS - Group Of The Year
Swae Lee - Crossover Award
Ryan Tedder - Songwriter Of The Year
Louis Bell - Producer Of The Year
YG - Hook Of The Year
Jody Gerson – Executive of the Year
Jason Owen – Manager of the Year
Republic Records – Label of the Year

Billie Eilish’s "everything I wanted" returns to #1 on the US Spotify chart with 1.55 million streams (November 18).

Nicki Minaj is now the first artist in history to have hit #1 in all of Billboard's Hip-Hop/ R&B, Pop, Dance/Electric, Reggae, Gospel and Latin charts.

Ariana Grande’s “ghostin” has now surpassed 100 million streams on Spotify.

It’s the most suitable time to listen this song

TIME magazine lists the best songs of the 2010s:

1. Rolling In the Deep
2. Dancing on My Own
3. Everything Is Embarrassing
4. I Want You
5. All Too Well
6. I Miss Your Bones
7. Ain’t It Fun
8. Drunk On a Plane
9. Young Dumb & Broke
10. Old Town Road

JUST ANNOUNCED: Bebe Rexha will join Alicia Keys to announce the nominees for the GRAMMYs on CBS.

Justin Bieber has reportedly filmed multiple music videos for his upcoming new music.

HARRY STYLES - FINE LINE - DEC 13

Lizzo 8 nominations???

Old Town Road WTF

I wanna know which drug Time took

好似話係官網bug嚟 正式公佈等今晚
btw Lizzo？？？how the fuck Lizzo got 8???

73 Questions With Cardi B | Vogue

好想過一個落雪 聽住依首歌 好溫馨嘅Christmas

Ariana Grande ranks as the best performing female artist to debut in the 2010s decade on the Billboard charts.

Billboard: The 100 Greatest Albums of the 2010s -- A Thread:
1. Kanye West - My Beautiful Dark Twisted Fantasy (2010)
2. Beyoncé - Lemonade (2016)
3. Frank Ocean - Channel Orange (2012)
4. Taylor Swift - Red (2012)
5. Kendrick Lamar - To Pimp a Butterfly (2016)
6. Kacey Musgraves - Golden Hour (2018)
7. Rihanna - ANTI (2016)
8. Ariana Grande - thank u, next (2019)
9. Robyn - Body Talk (2010)
10. Adele - 21 (2011)
11. Beyoncé - Beyoncé (2013)
12. Daft Punk - Random Access Memories (2013)
13. Cardi B - Invasion of Privacy (2018)
14. Katy Perry - Teenage Dream (2010)
15. Kendrick Lamar - good kid, m.A.A.d city (2012)
16. Drake - Take Care (2011)
17. Solange - A Seat at the Table (2016)
18. Vampire Weekend - Modern Vampires of the City (2013)
19. Taylor Swift - 1989 (2014)
20. The Weeknd - House of Balloons (2011)

21. Lady Gaga - Born This Way (2011)
22. SZA - Ctrl (2017)
23. Lorde - Pure Heroine (2013)
24. Jay-Z & Kanye West - Watch the Throne (2011)
25. Rosalía - El Mal Querer (2018)
26. Arcade Fire - The Suburbs (2010)
27. Billie Eilish - When We All Fall Asleep, Where Do We Go? (2019)
28. Frank Ocean - Blonde (2016)
29. Miguel - Kaleidoscope Dream (2012)
30. Justin Bieber - Purpose (2015)
31. Lana Del Rey - Born to Die (2012)
32. Tame Impala - Currents (2015)
33. Janelle Monáe - Dirty Computer (2018)
34. Fiona Apple - The Idler Wheel Is Wiser Than the Driver of the Screw, and Whipping Cords Will Serve You More Than Ropes Will Ever Do (2012)
35. Chance the Rapper - Acid Rap (2013)
36. D'Angelo and the Vanguard,- Black Messiah (2014)
37. Paramore - Paramore (2013)
38. Ariana Grande - Sweetener (2018)
39. LCD Soundsyste - This Is Happening (2010)
40. Future - DS2 (2015)

Taylor slays

41. Grimes - Art Angels (2015)
42. Sam Smith - In the Lonely Hour (2014)
43. One Direction - Four (2014)
44. Various Artists - Hamilton Original Cast Album (2015)
45. Drake - Nothing Was the Same (2013)
46. Disclosure - Settle (2013)
47. J. Balvin - Vibras (2017)
48. Kendrick Lamar - DAMN. (2017)
49. David Bowie - Blackstar (2016)
50. Carly Rae Jepsen - EMOTION (2015)
51. Taylor Swift - Speak Now (2010)
52. Anderson .Paak - Malibu (2016)
53. Jay-Z - 4:44 (2017)
54. Tyler, the Creator - IGOR (2019)
55. The Black Keys - Brothers (2010)
56. Bon Iver - Bon Iver (2011)
57. Calvin Harris - Funk Wav Bounces Vol. 1 (2017)
58. Sufjan Stevens - Carrie and Lowell (2015)
59. Pusha T - Daytona (2018)
60. Florence + the Machine - How Big, How Blue, How Beautiful (2015)

61. Sam Hunt - Montevallo (2014)
62. Kanye West - Yeezus (2013)
63. Tegan and Sara - Heartthrob (2013)
64. Maren Morris - HERO (2016)
65. Lizzo - Cuz I Love You (2019)
66. Perfume Genius - No Shape (2017)
67. Rae Sremmurd - Sremmlife (2015)
68. HAIM - Days Are Gone (2013)
69. Bruno Mars - 24K Magic (2016)
70. Mac Miller - Swimming (2018)
71. Maggie Rogers - Heard It in a Past Life (2019)
72. Jenni Rivera - Joyas Prestadas (2011)
73. Kesha - Rainbow (2017)
74. Twenty One Pilots - Blurryface (2015)
75. Charli XCX - True Romance (2013)
76. Lil Uzi Vert - Luv Is Rage 2 (2017)
77. Arctic Monkeys - AM (2013)
78. Adele - 25 (2015)
79. Courtney Barnett - Sometimes I Sit and Think and Sometimes I Just Sit (2015)
80. Camila Cabello - Camila (2017)

81. Mumford & Songs - Sigh No More (2010)
82. The 1975 - I Like It When You Sleep, For You Are So Beautiful Yet So Unaware of It (2016)
83. Travis Scott - Astroworld (2018)
84. Rihanna - Loud (2010)
85. J. Cole - 2014 Forest Hills Drive (2014)
86. Jonas Brothers - Happiness Begins (2019)
87. Brandi Carlile - By the Way, I Forgive You (2018)
88. Sky Ferreira - Night Time, My Time (2013)
89. Childish Gambino - "Awaken, My Love!" (2016)
90. Against Me! - Transgender Dysphoria Blues (2014)
91. Miley Cyrus - Bangerz (2013)
92. Ozuna - Odisea (2017)
93. P!nk - The Truth About Love (2012)
94. Nipsey Hussle - Victory Lap (2018)
95. Chris Stapleton - Traveller (2015)
96. Ed Sheeran - x (2014)
97. Porter Robinson - Worlds (2014)
98. Japandroids - Celebration Rock (2012)
99. Lady Antebellum - Need You Now (2010)
100. Lady Gaga & Bradley Cooper - A Star Is Born Soundtrack (2018)

Where is Mimi’s Caution?

Billboard’s Top Female R&B/Hip-Hop Artists of the Decade:
#1 Rihanna
#2 Nicki Minaj
#3 Beyoncé
#4 Alicia Keys
#5 Cardi B
#6 Mary J. Blige
#7 Iggy Azalea

Benny Blanc, Tainy, Selena Gomez and J Balvin's "I Can't Get Enough" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Dua Lipa and BlackPink's "Kiss and Make Up" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Lauren Jauregui will be hosting this year's AMAs Red Carpet Live.

Harry Styles on a reunion with One Direction:

“Uhm I don’t think I’d ever say never, I’d definitely never say never. It was a massive part of my life, and something that we’ll always have. If a time comes around when everyone wants to do it, yes.”

好的本地音樂是要分享

Kevin kaho Tsui - Green Objects

GRAMMYs Best Pop Solo Performance Nominees:
7 rings - ArianaGrande
bad guy - billieeilish
Spirit - Beyonce
Truth Hurts - lizzo
You Need to Calm Down - taylorswift13

I swear to god if they give it to Lizzo...

The GRAMMYs Best New Artist Nominees:
billieeilish
BlackPumasMusic
LilNasX
lizzo
rosaliavt
TankandDaBangas
iamyola
maggierogers

Lizzo again

Best New Artist:
Black Pumas
Billie Eilish
Lil Nas X
Lizzo
Maggie Rogers
Rosalía
Tank and the Bangas
Yola

GRAMMYs Best R&B Performance Nominees:
Love Again - Daniel Caesar
Could’ve Been - H.E.R. Feat. Bryson Tiller
Exactly How I Feel - Lizzo Feat. Gucci Mane
Roll Some Mo - Lucky Daye
Come Home - Anderson .Paak Feat. André 3000

GRAMMYs Best Rap Album Nominees:
Revenge of the Dreamers III - Dreamville
Championships - Meek Mill
I Am > I Was - 21 SavageIGOR - Tyler, The Creator
The Lost Boy - Ybn Cordae

SOTY
Always Remember Us This Way
Bad Guy
Bring My Flowers Now
Hard Place
Lover
NFR
Someone You Loved
Truth Hurts

GRAMMYs Record of the Year Nominees:
7 rings - Ariana Grande
Hey, Ma - Bon Iver
Talk - Khalid
Hard Place - H.E.R.
Old Town Road - Lil Nas X Feat. Billy Ray Cyrus
Truth Hurts - Lizzo
Sunflower - Post Malone & Swae Lee
bad guy - Billie Eilish

AOTY
I.I
NFR
WWFA,WDWG
tun
I Used To Know Her
7
Cuz I love you
father of the bride

AOTYWheres Taylor？？？？？

GRAMMYs Album of the Year Nominees:
thank u, next
Norman F*cking Rockwell!
i,i
I Used to Know Her
7 EP
Cuz I Love You
Father of the Bride
WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WDWG?

Pop / Duo:
Señorita
boyfriend
Sunflower
Old Town Road
Sucker

Best Pop Vocal Album:
The Lion King: The Gift
WWAFA, WDWG?
thank u, next
No. 6 Collaboration Project
Lover

What the fuck? Where’s Lover? Where’s NFR?

NFR is here Sorry

NFR有

theres NFR

we-

GRAMMYs Nominations Leaders:

Lizzo 8
Billie Eilish 6
Lil Nas X 6
Ariana Grande 5
H.E.R. 5
Finneas O'Connell 5
Beyoncé 4
Gary Clark Jr. 4
J. Cole 4
Lucky Daye 4
Bob Ludwig 4
Tanya Tucker 4
Yola 4
Thom Yorke 4

個網真係冇錯
Lizzo 8

Lizzo—— the most overrated

Bon Iver同Vampire Weekend高質
反而冇諗過her入AOTY 同親生女冇
仲有Tyler同bey都以為有機

so the leak is true
Lizzo

True

Finneas有邊幾個noms

媽媽攞嘅話我自貼

Screencapped

billie嗰啲啦應該

GRAMMYs Best Rap Song Nominees:
Bad Idea - Ybn Cordae Feat. Chance The Rapper
Gold Roses - Rick Ross Feat. Drake
a lot - 21sSavage Feat. J. Cole
Racks In the Middle - Nipsey Hussle Feat. Roddy Ricch & Hit-Boy
Suge - DaBaby

Best Rap / Sung:
Panini
Drip Too Hard
Ballin'
Higher
The London

Best Song Written For Visual Media:
Spirit
The Ballad of the Lonesome Cowboy
Girl In the Movies
Suspirium
I’ll Never Love Again

Producer of the Year, Non-Classical Nominees:
Jackan Tonoff
Dan Auerbach
John Hill
Ricky Reed
Finneas

***Jack Antonoff
im sorry

唔係Porñorita/OTR攞就得

Best Rap Performance:
MIDDLE CHILD
Suge
Down Bad
Racks In the Middle
Clout

我硬係覺得Truth Hurts會攞SOTY

released three albums and still counts as a new artist

wow didn’t expect arutw could get this nomination

with those old songs

Truth Hurts攞嘅話我以後唔上水

Best Rock Song:
Fear Inoculum
Give Yourself a Try
Harmony Hall
History Repeats
This Land

Best Compilation Soundtrack For Visual Media Nominees:
The Lion King: The Songs
Once Upon a Time in Hollywood
Rocketman
Spider-Man: Into the Spiderverse
A Star Is Born

Best Music Film Nominees:
HOMECOMING
Remember My Name
Birth of the Cool
Shangri-La
Anima

Sucker

boyfriend擺到明陪跑

Grammy is dead

ASIB冇AOTY提名
全力支持Lana mama 拎
不過估唔NFR會提到SOTY

Long dead
但今年算大路+正路

瞓咗幾多年

Where’s Katy
NRO deserves a grammy

Best Music Video:
Glad He's Gone
Old Town Road
We've Got To Try
This Land
Cellophane

Katy: 0

Omfg依幾個MV全部都好好睇

係估唔到Glad He's Gone都有得nom

LIL NAS X’s 7 AOTY???????????????
WHAT THE FUCK??????

Katy Vs Nicki
Who will win a Grammys first

個mv好正我幾鍾意tove 但佢啲碟次次都係硬係有堆filler不過私心fka個mv

as overrated as Lizzo

Tun / wwafa,wdwg攞都ok
但ASIB snubbed!

Beyoncé extends her record as the most nominated female artist in the history of the GRAMMYs (70).

Best Traditional Pop Vocal Album:
Sí - Andrea Bocelli
Love (Deluxe Edition) - Michael Bublé
Look Now - Elvis Costello & the Imposters
A Legendary Christmas - John Legend
Walls - Barbra Streisand

The disrespect

Best Rock Performance:
"Pretty Waste" - Bones UK
"This Land" - Gary Clark Jr.
"History Repeats" - Brittany Howard
"Woman" - Karen O & Danger Mouse
"Too Bad" - Rival Sons

Best Rock Album:
Amo – Bring Me the Horizon
Social Cues – Cage the Elephant
In The End – The Cranberries
Trauma – I Prevail
Feral Roots – Rival Sons

Best Alternative Music Album:
U.F.O.F. - Big Thief
Assume Form - James Blake
I,I - Bon Iver
Father of the Bride - Vampire Weekend
Anima - Thom Yorke

Best R&B Song:
"Love Again" - Daniel Caesar & Brandy
"Could've Been" - H.E.R. featuring Bryson Tiller
"Exactly How I Feel" - Lizzo featuring Gucci Mane
"Roll Some Mo" - Lucky Daye
"Come Home" - Anderson .Paak featuring André 3000

Best R&B Album:
1123 - BJ the Chicago Kid
Painted - Lucky Daye
Ella Mai - Ella Mai
Paul - PJ Morton
Ventura - Anderson .Paak

BEST TRADITIONAL R&B PERFORMANCE
"Time Today" - BJ the Chicago Kid
"Steady Love" - India.Arie
"Jerome" - Lizzo
"Real Games" - Lucky Daye
"Built For Love" - PJ Morton featuring Jazmine Sullivan

BEST URBAN CONTEMPORARY ALBUM
Apollo XXI - Steve Lacy
Cuz I Love You (Deluxe) - Lizzo
Overload - Georgia Anne Muldrow
Saturn - NAO
Being Human in Public - Jessie Reyez

BEST DANCE/ELECTRONIC ALBUM
LP5 - Apparat
No Geography - The Chemical Brothers
Hi This Is Flume (Mixtape) - Flume
Solace - RÜFÜS DU SOL
Weather - Tycho

BEST DANCE RECORDING
"Linked" – Bonobo
"Got to Keep On" – The Chemical Brothers
"Piece of Your Heart" – Meduza featuring Goodboys
"Underwater” – RÜFÜS DU SOL
"Midnight Hour" – Skrillex & Boys Noize featuring Ty Dolla $ign

BEST COUNTRY SOLO PERFORMANCE
"All Your'n" - Tyler Childers
"Girl Goin' Nowhere" - Ashley McBryde
"Ride Me Back Home" - Willie Nelson
"God's Country" - Blake Shelton
"Bring My Flowers Now" - Tanya Tucker

BEST COUNTRY/DUO PERFORMANCE
"Brand New Man" - Brooks & Dunn with Luke Combs
"I Don't Remember Me (Before You) - Brothers Osborne
"Speechless" - Dan + Shay
"The Daughters" - Little Big Town
"Common" - Maren Morris featuring Brandi Carlile

BEST COUNTRY ALBUM
Desperate Man - Eric Church
Stronger Than The Truth - Reba McEntire
Interstate Gospel - Pistol Annies
Center Point Road - Thomas Rhett
While I'm Livin' - Tanya Tucker

BEST COUNTRY SONG
"Bring My Flowers Now" – Brandie Carlile, Phil Hanseroth, Tim Hanseroth & Tanya Tucker, songwriters (Tanya Tucker)
"Girl Goin' Nowhere" – Jeremy Bussey & Ashley McBryde, songwriters (Ashley McBryde)
"It All Comes Out in the Wash" – Miranda Lambert, Hillary Lindsey, Lori McKenna & Liz Rose, songwriters (Miranda Lambert)
"Some of It" – Eric Church, Clint Daniels, Jeff Hyde & Bobby Pinson, songwriters (Eric Church)
"Speechless" – Shay Mooney, Jordan Reynolds, Dan Smyers & Laura Veltz, songwriters (Dan + Shay)

BEST LATIN POP ALBUM
Vida - Luis Fonsi
11:11 - Maluma
Montaner - Ricardo Montaner
#ElDisco - Alejandro Sanz
Fantasia - Sebastian Yatra

BEST LATIN ROCK, URBAN OR ALTERNATIVE ALBUM
X 100PRE - Bad Bunny
Oasis - J Balvin & Bad Bunny
Indestructible - Flor De Toloache
Almadura - iLe
El Mal Querer - Rosalía

BEST AMERICAN ROOTS PERFORMANCE
"Saint Honesty" - Sara Bareilles
"Father Mountain" - Calexico and Iron & Wine
"I'm On My Way" - Rhiannon with Francesco Turrisi
"Call My Name" - I'm With Her
"Faraway Look" - Yola

BEST AMERICAN ROOTS SONG
"Black Myself" - Amythyst Kiah, songwriter (Our Native Daughters)
"Call My Name" - Sarah Jarosz, Aoife O'Donovan & Sara Watkins, songwriters (I'm With Her)
"Crossing to Jerusalem" - Roseanne Cash & John Leventhal, songwriters (Roseanne Cash)
"Faraway Look" - Dan Auerbach, Yola Carter & Pat McLaughlin, songwriters (Yola)
"I Don't Wanna Ride the Rails No More" - Vince Gill, songwriter (Vince Gill)

BEST AMERICANA ALBUM
Years to Burn – Calexico And Iron & Wine
Who Are You Now – Madison Cunningham
Oklahoma – Keb' Mo'
Tales of America – J.S. Ondara
Walk Through Fire – Yola

BEST ENGINEERED ALBUM
All These Things - Tchad Blake, Adam Greenspan & Rodney Shearer, engineers; Bernie Grundman, master engineer (Thomas Dybdahl)
Ella Mai - Chris "Shaggy" Asher, Jaycen Joshua & David Pizzimenti, engineers; Chris Athens, mastering engineer (Ella Mai)
Run Home Slow - Paul Butler & Sam Teskey, engineers; Joe Carra, mastering engineer (The Teskey Brothers)
Scenery - Tom Elmhirst, Ben Kane & Jeremy Most, engineers; Bob Ludwig, mastering engineer (Emily King)
WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO? - Rob Kinelski & Finneas O'Connell, engineers; John Greenham, mastering engineer (Billie Eilish)

Truth hurts明明係兩年前既歌
點解可以有提名

又真係幾好聽
但每次播都要聽到死鬼佬yellow object偉論....

除咗為Ari加多個nom之外無用

哩個獎我覺得會係Poñorita/Sunflower

lizzo everywhere

反正拎完都flop
好驚billie會拎

我覺得係Poñorita

準備食花生

得佢同Lil Nas X爭咋喎

爆冷

wat????
is it me or is 1975 really got nom!!!!

sor見到你句野笑左

Dear Carrie都要聽返條柒婆講廢話

Billie Eilish is the youngest artist in GRAMMYs history to receive nominations in each of the Big 4 categories in the same year (age 17; AOTY, SOTY, ROTY & BNA).

NFRNFRNFR

she is coming for the JAY Z treatment

冇Caution真係好痴線

snubbed wbk

開盤！
AOTY: tun/wwafa, wdwg
SOTY: Lover
ROTY: bad guy
BNW: billie

Michelle obama 有個best spoken word album nom for Becoming

“Lover” by Taylor Swift is the only self-written song nominated for Song Of The Year at this year’s GRAMMYs.

For the first time in GRAMMYs history, all nominees for Best Pop Solo Performance are women.

PERRRRRY@!!!!

真心講Cowtion係00s打後最好嘅一隻
Cowtion=肥牛方程式>Elusive=釋放肥牛>肥憶錄>牛鏈=牛光閃閃
#JusticeforCowtion

笑撚死依啲咩名嚟
Cowtion

硬係覺得grammys唔會畀咁多Ari

好衰

係上年Ari屌柒過佢地一輪連表演都唔做
到最後諗住比個獎Ari就諗住算數
今年我覺得又會爆冷

Hope Lizzo will get 0 awards in the GRAMMYs
Not you try to use some old ass song to get the GRAMMYs

She just took a DNA test, turns out She is 100% that bitch

Ariana was snubbed in SOTY with tun

Nah
Taylor was snubbed in AOTY with Lover

Taylor wasnt, but Gaga was

Tea

Beyonce今年垃圾到咁都有入圍

唔好用啲微博fans改嘅album名喇

肥憶錄直頭用廣東話讀都好似有鄉音咁

Taylor Swift Nominated for 3 GRAMMYs -- But 'Lover' Still Snubbed in Album of the Year

stop that...✋ 連被nom都唔值
利申真偽swiftie

Fun Fact: Despite being snubbed, Taylor Swift's 'Lover' album outsold (pure) all of the 2020 #Grammys 'Album Of The Year' nominated albums COMBINED.

Coz she’s Beyoncè, aka Biological Daughter of Grammys (not biologically related to AOTY)

Coldplay - Daddy (Official Video)

Coldplay - Champion Of The World (Lyric Video)

覺得Lover唔算差又唔算特別出色，ME!嘅存在更加係成張album嘅敗筆，taytay係咪已經突破唔到樽頸位

下一張突破應該要Rap

佢個Lion King the gift 我真係唔識欣賞

And...

得媽媽嘅Soundtrack先冇flop到

其實對個入圍名單冇乜大意見
except LIL NAS X's 7

R晒頭真係

正式宣布Her is the new 親生女

本身諗住nfr提到aoty+pop vocal
點知原來係aoty+soty

hope Lizzo wins Best New Artist and gets the curse yeah

我地係咪燈緊billie

佢同Grammy不和

Niall Horan on SNL // 14 December

That your won’t 走音anymore?

Don’t click the link

Sorry肥憶錄又真係柒左啲

點解你唔鐘意佢啲咩

一個大獎都冇
睇返有提名大獎啲對手都唔係弱 但係未去到一個都爭唔到掛

依首真係好柒

Red was snubbed at the grammys too

真係有毒定係嗰2個

有毒嘅唔會sd

Harry Styles and James Corden were spotted singing in the middle of traffic in Los Angeles.

Harry_Styles
was spotted performing his song “Sign Of The Times” while hanging.

wtf

FENTY GLASSES

Give us a rest please nobody wants to see those two

Kesha will release “My Own Dance” as the second single off #HighRoad tomorrow!

仆街Riri係咪真係諗住soon到2046

Insider highlights Normani as one of the biggest #GRAMMYs snubs this year.

‘Normani didn't get any love, despite releasing two of the year's best pop songs.’

Post Malone's 'Hollywood's Bleeding' has now sold over 2.5 million total units in the US in 2019 (with pre-album single units).

It's the first album to reach this milestone.

死八婆留到12月先出就死啦 個榜變咗Christmas Chart盞自己樣衰

SNL - December Shows

DEC 7: JLO - Host ; Performer - DaBaby
DEC 14: Niall Horan
DEC 21: Lizzo

Adele又係之前一堆假新聞話11月頭出 依家已經就嚟12月樂壇女騙子

想聽adele唱聖誕歌

Tinashe - Songs For You (Album)

YA I DONT NEED DAT NEGATIVITY IN LIFE BITCH

Maggie Rogers - Love You For A Long Time (Audio)

Tommy Genesis - Cinderelly (Official Audio)

Mark Ronson, Anderson .Paak - Then There Were Two (Official Video)

Hozier - Jackboot Jump (Live) - Official Video

Alicia Keys - Time Machine (Official Video)

[卡位]

Bon Iver - Naeem (Official Music Video)

Rina Sawayama - STFU!

Summer Walker, Chris Brown, London On Da Track - Something Real [Official Audio]

得罪講句 Alicia Keys回塘了 雖然今年兩首演繹得唔錯 但整體黎講係悶

Gabrielle Aplin & Hannah Grace - All I Want For Christmas (Mariah Carey Cover)

Carrie Underwood - Drinking Alone

ari出新專仲快過啲咩gaga riri who r they
好嬲 覺得又比佢地出賣

唔知話讓咗Harry出碟先 Adele就下年年頭先come back

算啦 都已經15座Grammys 都上咗神枱無欲無求
又有代表作人人都識 都冇乜邊個冇聽過If I Aint Got You

That girl is on fire
New York

2 of my favorite

某businesswoman: This question is so 2018

佢啲歌就係要冬天聽先有feel 下年年頭先出春天都嚟啦

Your theme song should be no one

唔希望佢繼續唱成人抒情變Celine 2.0

Most viewed music videos this year that include female artists.

1. Con Aultura - 1.1B
2. Girls Like You - 900M (2.4B)
3. Taki Taki - 810M (1.6B)
4. Señorita - 778M
5. Kill This Love - 655M
6. Bad Guy - 639M
7. 7 Rings - 625M
8. Shallow - 570M (745M)

Calvin Harris and Ellie Goulding's "I Need Your Love" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Today in 2015, Ariana Grande's "Focus" debuted and peaked at #7 on the Hot 100.

Tinashe's 'Songs For You' has entered the top 3 on US iTunes (albums).

Calvin Harris and Dua Lipa's "One Kiss" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Cardi B revealed her next album is gonna be spicy & controversial.

She also said that she won’t be following any music trends out right now. She will be incorporating her own style.

With 7 total nominations from this year and last year, "A Star Is Born" becomes Lady Gaga's most nominated project at the GRAMMYs, surpassing "The Fame" and "The Fame Monster" (6 each).

new york

Kesha - My Own Dance (Official Video)

對shining twins好正

Watch Mimi’s new video on ig

Coldplay - Everyday Life (Album)

Finally

skinny legend

The 1975 - Frail State Of Mind

Apple Music:
YouTube Music:

Hozier 出新歌撐香港 Jackboot Jump

@selenagomez: You can now preorder my new album, out January 10, 2020. This album is my diary from the past few years and I can’t wait for you to hear it. Title, art and track list coming soon. ❤

“In Hong Kong it won’t be long
‘til they have to fall in line
For the long hand of Beijing
Stretches south a thousand miles
Where they rock the Jackboot Jump there
Like that shit’s going out of style”

Genius都有介紹

其實Look At Her Now冇咗呢個chorus係會正常好多 會係一首中規中矩嘅歌
但呢個chorus令成首歌可以放入recycle bin

Normani and Riri are collaborating on a new song SAVAGExFENTY brand!

KING 又要上神檯了

Billie Eilish Asks Kids “When We Fall Asleep Where Do We Go?”

Harry Styles - Watermelon Sugar (Later... With Jools Holland)

Harry Styles - Lights Up (Later... With Jools Holland)

U2, A.R Rahman - Ahimsa (Lyric Video)

Labrinth - Imagination & the Misfit Kid (Album)

Little Mix - One I’ve Been Missing (Lyric Video)

Justin Bieber and Nicki Minaj's "Beauty and a Beat" has now surpassed 900 million views on YouTube.

Biggest sales weeks for debut albums this decade
1. Thank Me Later 447k
2. Pink Friday 375k
3. WHEN WE ALL FALL ASLEEP... 313k
4. My World 2.0 283k
5. 5 Seconds of Summer 259k
6. Invasion of Privacy 255k
7. Title 238k
8. Harry Styles 230k
9. Cole World 217k
10. Clear As Day 197k

Nicki Minaj's 'Pink Friday' has re-entered the top 40 on US iTunes.

Halsey has now surpassed 15 billion streams across all platforms worldwide.

Selena Gomez has now surpassed 20 billion streams across all platforms worldwide (as a soloist).

The disrespectful
I... only stand with big diccccccc

Billboard: The 100 Songs That Defined The Decade (not in orders):
1. A Tribe Called Quest - We the People
2. Adele - Rolling in the Deep
3. Ariana Grande - thank u , next
4. Avicii - Levels
5. Azealia Banks ft. Lazy Jay - 212
6. Baauer - Harlem Shake
7. Bebe Rexha & Florida Georgia Line - Meant to Be
8. Becky G & Natti Natasha - Sin Pijama
9. Beyoncé - Formation
10. Billie Eilish - bad guy
11. Bobby Shmurda - Hot N***a
12. Brandi Carlile - The Joke
13. BTS - I Need You
14. Camila Cabello ft. Young Thug - Havana
15. Cardi B - Bodak Yellow
16. Carly Rae Jepsen - Call Me Maybe
17. Chief Keef ft. Lil Reese - I Don't Like
18. Childish Gambino - This Is America
19. Daft Punk ft. Pharrell Williams - Get Lucky
20. Demi Lovato - Skyscraper

21. Disclosure ft. Sam Smith - Latch
22. DJ Snake ft. Lil Jon - Turn Down For What
23. Drake - Marvins Room
24. Ed Sheeran - Thinking Out Loud
25. Enrique Iglesias ft. Descemer Bueno & Gente de Zona - Bailando
26. Foster the People - Pumped Up Kicks
27. Frank Ocean - Pyramids
28. Fun. ft. Janelle Monáe - We Are Young
29. Future - March Madness
30. Girls' Generation - I Got a Boy
31. Gotye ft. Kimbra - Somberde That I Used To Know
32. Hamilton Cast - My Shot
33. Hayley Kiyoko - Girls Like Girls
34. Hurray For The Riff Raff - Pa'lante
35. Idina Menzel - Let It Go
36. Iggy Azalea ft. Charli XCX - Fancy
37. Imagine Dragons - Radioactive
38. J Balvin & Willy William - Mi Gente
39. J. Cole - No Role Modelz
40. Jack Ü ft. Justin Bieber - Where Are U Now

41. Jay-Z - The Story of OJ
42. Jay-Z & Kanye West - N***as in Paris
43. Justin Bieber - Baby
44. Kacey Musgraves - Follow Your Arrow
45. Kanye West - Power
46. Katy Perry - Teenage Dream
47. Kendrick Lamar - Alright
48. Kesha - Praying
49. Lady Gaga - Born This Way
50. Lana Del Rey - Born to Die
51. Lil Nas X - Old Town Road
52. Lil Uzi Vert - XO Tour Llif3
53. Lizzo - Truth Hurts
54. LMFAO ft. GoonRock & Lauren Bennett - Party Rock Anthem
55. Logic ft. Alessia Cara & Khalid - 1-800-273-8255
56. Lorde - Royals
57. Luis Fonsi & Daddy Yankee - Despacito
58. Luke Bryan - Country Girl (Shake It For Me)
59. M83 - Midnight City
60. Macklemore & Ryan Lewis ft. Wanz - Thrift Shop

61. Maddie & Tae - Girl in a Country Song
62. Major Lazer ft. DJ Snake & MØ - Lean On
63. Mark Ronson ft. Bruno Mars - Uptown Funk
64. Meek Mill - Dreams and Nightmares
65. Migos - Versace
66. Miley Cyrus - We Can't Stop
67. Miranda Lambert - The House That Built Me
68. Mitski - Your Best American Girl
69. Mumford & Sons - Little Lion Man
70. Nicki Minaj - Super Bass
71. Nicky Jam & Enrique Iglesias - El Perdón
72. One Direction - What Makes You Beautiful
73. Paramore - Hard Times
74. Portugal. The Man - Feel It Still
75. Post Malone ft. 21 Savage - rockstar
76. Psy - Gangnam Style
77. Rae Sremmurd ft. Gucci Mane - Black Beatles
78. Rebecca Black - Friday
79. Rihanna ft. Calvin Harris - We Found Love
80. Robin Thicke ft. T.I. & Pharrell - Blurred Lines

81. Robyn - Dancing on My Own
82. Rosalía - Malamente
83. Sam Hunt - Body Like a Back Road
84. Sia - Chandelier
85. Silento - Watch Me (Whip / Nae Nae)
86. Skrillex - Scary Monster & Nice Sprites
87. Solange ft. Sampha - Don't Touch My Hair
88. Tame Impala - New Person, Same Old Mistake
89. Taylor Swift - Blank Space
90. The Chainsmokers ft. Halsey - Closer
91. The Weeknd - House of Balloons / Glass Table Girls
92. Travis Scott - SICKO MODE
93. Twenty One Pilots - Stressed Out
94. Tyler, The Creator - Yonkers
95. Weezer - Africa
96. XXXTENTACION - Loot At Me
97. YG ft. Nipsey Hussle - FDT
98. Young Thug - Stoner
99. ZAYN - Pillowtalk
100. Zedd, Maren Morris & Grey - The Middle

King shit

Jonas Brothers' "Sucker" is the best selling 2019 track by a group in the US (units).

Tinashe's 'Songs For You' has reached #1 on US iTunes (albums).

PRETTYMUCH: INTL:EP

Stomzy - Own It ft. Ed Sheeran & Burna Boy

David Guetta - Make It To Heaven (with RAYE) [Extended]

Kehlani - You Know Wassup

Jessie J - One More Night (from & Juliet)

Summer Walker - Something Real (with London On Da Track & Chris Brown)

Forbes named Cardi B the most successful female rapper of all time.

“The New York native is already the most successful female rapper of all time in many regards, with three chart-topping smashes & 23 top 40 singles.”

I stan Queen Cardi

Tinashe revealed in a recent interview with Billboard that she would love to collaborate with Ariana in the future: “I would fucking love it.”

Tones and I: Dance Monkey (U.S. TV Debut)

Katy Perry - Surprises A Biker In A Dramatic Reading Of Harleys In Hawaii

everything i wanted live performance

Y'all letting this masterpiece flop like this

still think that her live performance needs to be improve a lot...

Scooter Braun speaks on Taylor Swift drama at Variety’s Industry Conference:

“Right now we’re in a scary time where people say things & then people might not be in the right mindset & do really horrible things. We’re inciting all of this by continuing these arguments in public”

A Great Big World & Christina Aguilera - Fall On Me (Audio)

無人講

Ally Brooke // No Good // Next Week

Kesha will join James Charles to do a YouTube video.

Shawn Mendes & Camila Cabello sent Demi Lovato flowers for being an inspiration for them when they were younger

Standard: 13 tracks
Deluxe: 18 tracks

Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhaaaaaaaaaa eeeeeeeeeeeeooooooooooooowwwwwww

出左咁多隻single 都無noise

個八婆自殺式plug歌

365 - 好歌 - 唔撚plug
CC Remix - 唔出MV - 唔上唔落
NRO - comeback - 但係去咗休養
Small Talk - 今年最差 - 係撚咁plug 但冇人受落
HIH - 玩surprise release - 終於肯plug下 但太遲了

365同NRO真係
係咪諗住做喜劇同賣鞋賣過世
明知自己依家五大入面最flop又亂咁嚟
如果遲啲KP5同其他人撞期就係咁先
五大入面佢最大 好快就40歲

點呀
碧麗珠呀？
麗珠

個名好撚好笑

agger
um um um um um...

AronChupa - Hole In The Roof

如果大家仲記得I'm an Albatraoz嗰條友
佢一年出得一首歌 但係佢啲歌好正

llama in my living room同little swing到而家都仲聽緊

With a third consecutive nomination, Cardi B becomes the first female rapper with three nominations in the Best Rap Performance category at the GRAMMYs. ("Bodak Yellow," "Be Careful," & "Clout")

Zayn Malik and Gigi Hadid are reportedly back in touch and could be rekindling their relationship, a source tells E! News.

"They went through a phase where they took time apart and weren't communicating at all, but they have been in touch recently.”

Ariana Grande's "Dangerous Woman" has reached 3.4 billion streams on Spotify. It's her third album to achieve this.

She becomes the first female artist in history to have 3 albums with over 3.4 billion streams on the platform.

Future Queen of Pop

Taylor Swift - Lover Remix Feat. Shawn Mendes (Snow Globe Lyric Video)

Can she just focus on the original one. We don't want you promo that SHIT ma'am

Reggae singer-songwriter Koffee talks about Rihanna and her upcoming ninth studio album:

“We’ve been playing around with some stuff. I think something is coming in the near future, but for now, I can’t confirm it.” #R9

Taylor Swift praises Kesha’s new single, “My Own Dance” on Instagram:

“LEGITIMATELY THE MOST ICONIC SONG. HOW IS THIS EVEN REAL”

Beyoncé's "Halo" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

It remains the most streamed 2000s song by a female artist.

Her 19th #1

Taylor Swift explains the songwriting process for “Blank Space” after it was named the song that Defined the Decade.

“Blank Space was the first time I had used songwriting as a humorous coping mechanism for an harsh depiction of me in the media, but it wouldn’t be the last.”

佢係咪想食前年perfect個水係冬天出個duet version爭冠單
唔好比我開口中 大家都係11月尾出

承你貴言

Vogue Japan celebrated the magazine’s 20th anniversary with a Beyoncé “HOMECOMING” inspired bash.

Harry Styles catches up with Zane Lowe in 5 minutes on Beats1:

呢首難聽過Bad guy remix
Shawn懶正經咁樣好難頂

This remix is unnecessary

連登Login咗反而入唔到嚟
要Logout先入到嚟追po

Charlie Puth Unveils Original 'Attention' Demo And More | Voicenotes | Capital

我想聽super depressing版本嘅Attention

Dua Lipa - Don't Start Now (Dom Dolla Remix)

Only 4 albums in the last 10 years has received a diamond certification

Adele- 21 and 25
Taylor Swift - Fearless and 1989

TaylorSwift joins Eminem as the ONLY acts in history to have both a DIAMOND single and a DIAMOND album in RIAA history!!!

似到cls

唔睇隻手真係以為係杏菜
Btw 化開Drag queen妝嗰啲Diva都好多人扮得好似

Do what you have to do tmr

咪咪好難扮

你畫到死亡蘋果肌同堆條眉細其實就好似
所以好多姊妹化得仲似過真係女人化

I’m dreaming of a white Christmas
Just like the ones I used to know...

好正 xtina一開聲真係不得了

The Chainsmoker 新出個首Push my luck 一聽上左癮

The #AMAs are officially happening tomorrow! Who’s performance are you most excited for?

I don't wanna see them kiss AGAIN

即場做愛

Voteeeeeeeeeeee

Come on vote
Let you body vote to the people

投票排咗一個鐘

對家一早就選情告急on99

排緊隊勁多人

Y字頭排到仆街

排咗我兩個鐘

Gaga met Leon yesterday

Remind me this iconic GIF

FKA twigs - Mary Magdalene

.

.

.

Favourite Artist - Alternative Rock winner,
Billie Eilish

走音走到痴線

Favourite Pop/Rock Album - Taylor Swift

.
.
.
.
.
.
.
.
.

kesha performed Tik Tok

唱到冇氣咁

She really does sing off key in her chorus

Collaboration of the Year - Shawn Mendes and Camila Cabello

痴撚線首歌有幾難唱？聽咗10秒就關咗 勁難聽
Btw 佢個妝搞到好似John Legend老婆

Porñorita好口水

Taylor

Make The Man next single

好靚

UK Charts:
1. Dance Monkey (=) *8th week at #1*
2. Don't Start Now (=) *3rd week at peak*
3. everything i wanted (NEW)
4. Ride It (-1)
5. Memories (+1)
6. Bruises (+4)
7. South Of The Border (-4)
8. Good As Hell (+1)
9. Lose You To Love Me (-1)
10. Roxanne (+14)

11. Circles (-4)
16. Lights Up (+7)
19. Before You Go (NEW)
25. Nice To Meet Ya (-3)
35. Watermelon Sugar (NEW)
38. Lover (RE)
59. All I Want For Christmas Is You (+18)

Selena Gomez' 'Revival' has now surpassed 2.2 billion streams on Spotify.

5SOS' biggest Hot 100 hits:
#1 Youngblood
#2 Amnesia
#3 She Looks So Perfect
#4 Who Do You Love
#5 Easier

Taylor Swift's '1989' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify.

Demi Lovato's biggest Hot 100 hits:
#1 Sorry Not Sorry
#2 Heart Attack
#3 Give Your Heart A Break
#4 Cool For The Summer
#5 Confident

Nicki Minaj's biggest Hot 100 hits:
#1 Super Bass
#2 Starships
#3 Bang Bang
#4 Side to Side
#5 Bottoms Up

The Weeknd's biggest Hot 100 hits:
#1 The Hills
#2 Can't Feel My Face
#3 Starboy
#4 Earned It
#5 Love Me Harder

Lana Del Rey's 'Ultraviolence' has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Billie Eilish's biggest Hot 100 hits:
#1 bad guy
#2 bury a friend
#3 When the Party’s Over
#4 lovely
#5 Wish You Were Gay

Cardi B's biggest Hot 100 hits:
#1 Girls Like You
#2 I Like It
#3 Bodak Yellow
#4 Finesse

Sia's biggest Hot 100 hits:
#1 Cheap Thrills
#2 Wild Ones
#3 Chandelier
#4 Titanium
#5 The Greatest

US chart preview: Coldplay vs. Trippie Redd for #2

Sam Smith's biggest Hot 100 hits:
#1 Stay With Me
#2 I'm Not The Only One
#3 Too Good At Goodbyes
#4 Dancing With A Stranger

Billie Eilish's "8" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Halsey's "Without Me" has now entered Spotify's all-time top 100 (861 million streams).

Taylor Swift takes home artist of the year and has officially won the most AMAs of all time!
.
Artist of the decade + Artist of the year!!!!!
Taylor really slays

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" rises to #1 on the global YouTube music video chart (35.3 million; +25%).

Ed Sheeran's "Shape of You" has now surpassed 4.5 billion views on YouTube.

BB200:
1. Celine Dion - Courage
2. Tory Lanez - Chixtape 5
3. Post Malone - Hollywood's Bleeding
4. Taylor Swift - Lover
5. Luke Combs - WYSIWYG
6. NBA YoungBoy - AI YoungBoy 2
7. Summer Walker - Over It
8. DaBaby - KIRK
9. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
10. Kanye West - Jesus Is King

雖然都估到 但都忍唔住屌咗聲

Celine Dion has now earned a Billboard 200 #1 album in each of the last three decades. She's the fourth female artist to do so, joining Barbra Streisand, Janet Jackson & Britney Spears.

Taylor Swift's 'Lover' sold 18,000 vinyl copies this week, earning the best sales week for a female artist on the format in nearly 4 years.

AMAs Favorite Song - Pop/Rock Winner: Without Me by Halsey

AMAs Favorite Album - Rap/Hip-Hop Winner: 'Hollywood's Bleeding' by Post Malone

AMAs Favorite Song - Rap/Hip-Hop Winner: Old Town Road by Lil Nas X & Billy Ray Cyrus

AMAs Favorite Music Video Winner: You Need to Calm Down by Taylors] Swift

AMAs Favorite Male Artist - Pop/Rock Winner: Khalid

AMAs Favorite Artist - Rap/Hip-Hop Winner: Cardi B

AMAs Favorite Male Artist - Soul/R&B Winner: Bruno Mars

AMAs Favorite Female Artist - Soul/R&B Winner: Beyoncé

AMAs Favorite Song - Soul/R&B Winner: Talk by Khalid

Megan Thee Stallion delivers a killer freestyle before leaving the AMAs.

AMAs Favorite Album - Soul/R&B Winner: 'Free Spirit' by Khalid

Amas真係針Ari針到

"Ariana Grande deserves a lot, she made two albums in that amount of time is like shocking, and they’re both good is just insane” - Billie Eilish
on who should win at the 2020 Grammys.

Ariana: i feel the same way about her 💚 sweet, talented soul

Amas is over wbk. They also snubbed Gaga with COTY

Ari:
i just wonder whyyyy the cat voice / dialogue. 😭 i am sure she is the sweetest sweet sweetheart forreal !! but it’s definitley bizarre seeing people blend the two worlds lmao.

Camila Cabello - Living Proof (Official Music Video)

Taylor 帶咗Halsey 同Camila 上檯一齊唱shake it off喊出嚟 真係一種時代嘅傳承 超生代要上位啦

just like rep tour only
以為會帶katy媽一齊唱YNTCD

但係喺攞artist of the decade嘅時候帶上去下一個decade已經係佢地嘅世界！

啲人話selena現場聽冇炒車

Kesha

Billie

佢瘦咗好多

Selena

Megan Thee Stallion said she has a collaboration with Lizzo coming out in 2020.

負皮收集區

90% similar to the Met Gala one wtf

Halsey

Tinashe reveals she is now an ambassador for Rihanna’s SavageXFenty.

做咩事好似豐滿咗咁多

Lizzo's “Water Me” has entered the Top 20 on iTunes at #19 despite not being an official single.

I see 150cm

公廁獎

你地講緊邊個

this one is better

網傳Artist of the year嘅投票率Drake

佢最近唔同左樣 ig有幾次完全認唔到佢

I stan our bisexual queen

vocal贏曬 冇人講？

Harry Styles – Zane Lowe ‘Fine Line’ Interview

好聽到喊

Billie Eilish: Same Interview, The Third Year | Vanity Fair

致各位都鍾意廣東歌的歐美樂迷巴絲們

叱咤我最喜愛男女歌手組合投票開始
傳送門：

一票不投容祖兒

Taylor Swift - Lover (First Dance Remix)

AMAs Favorite Soundtrack Winner: 'Bohemian Rhapsody' by
Queen

AMAs Favorite Artist - Latin Winner: J Balvin

AMAs Favorite Female Artist - Adult Contemporary Winner: Taylor Swift

where’s A Star Is Born

Artists with the most wins at this year's AMAs:
Taylor Swift 6
BTS 3
Khalid 3
Dan + Shay 2
Carrie Underwood 2
Billie Eilish 2

Billboard's Top Touring Artists of the Decade:
#1 U2
#2 Taylor Swift
#3 Rolling Stones
#4 Ed Sheeran
#5 Coldplay
#6 Bruce Springsteen
#7 Beyoncé
#8 Bon Jovi
#9 Paul McCartney
#10 Roger Waters

Post Malone's "Circles" has reached #1 on US iTunes.

Kesha's "TiK ToK" has re-entered the top 200 on US iTunes.

Ed Sheeran, Camila Cabello and Cardi B's "South of the Border" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Chris Brown and Drake's "No Guidance" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Harry Styles' 'Harry Styles' re-enters this week's Billboard 200 (+65%).

Billie and Dua

Billie Eilish's 'dont smile at me EP' has now spent 100 weeks on the Billboard 200.

Kelly Clarkson's "Underneath the Tree" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Billie Eilish's "everything i wanted" rises to #1 on this week's Rolling Stone 100.

It's Billie's first #1 on the weekly chart.

Talent won

"Circles" is Post Malone's fourth #1 single on the Hot 100.

"everything i wanted" is Billie Eilish's second top 10 single on the Hot 100 following the #1 "bad guy".

Billboard Hot 100: #15(+11) Lover, Taylor Swift [14 weeks]. *peak: #10*

original version! we won

A Great Big World and Christina Aguilera's "Fall On Me" has reached #1 on US iTunes.

Albums with 2+ Hot 100 #1's this decade:
Teenage Dream
LOUD
21
1989
Purpose
Scorpion
Recovery
Doo-Wops & Hooligans
Sorry for Party Rocking
Unorthodox Jukebox
The Heist
PRISM
Beauty Behind the Madness
÷
beerbongs & bentleys
Invasion of Privacy
thank u, next
Hollywood's Bleeding

好心派下其他歌

7有ATOY Lover ASIB冇

Cruel Summer

年尾悶到

希望養老保險今年真係#1到

Loud

唔好燈住好驚撻Q

is it me or is tay’s fashion in the Lover era really bad
雖然呢條裙算好睇過之前billboard但其實都唔係太好睇
可能佢以前著得太靚

Cruel winter都嚟

我覺得幾有queen feel登基咁

Lizzo's "Good As Hell" rises to #1 on the Radio Songs chart [94.2 million audience].

Lizzo is the first artist to earn two #1 hits this year.

payola princess...

This Harry i can

排隊啦

Billboard Hot 100: #60(new) Watermelon Sugar, Harry Styles.

Billboard Hot 100: #71(-8) Nice to Meet Ya, Niall Horan [6 weeks]. *peak: #63*

Billboard Hot 100: #92(-14) Tusa, Karol G & Nicki Minaj [2 weeks]. *peak: #78*

period

Billboard Hot 100: #100(new) RITMO (Bad Boys For Life), BEP & J Balvin.

Billboard Hot 100: #79(-20) Hot Girl Summer, Megan Thee Stallion, Nicki Minaj & Ty Dolla $ign [15 weeks]. *peak: #11*

歐美主流樂壇集中討論區53

Shakira and Rihanna's "Can't Remember to Forget You" has now surpassed 1 billion views on YouTube.

Billboard Hot 100: #39(+3) Graveyard, Halsey [10 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #72(-17) Liar, Camila Cabello [11 weeks]. *peak: #52*